有冇巴打知One Plus 5 個early drop code係乜

想快d買到

"Clearer Photos"

巴打入我呢條link redeem 埋個code, 埋單個陣買配件可以減$150蚊

而且我又有分儲